突然出現一個更合適嘅人

我個朋友一個月前出左pool
重點係 新識岩feel所以試下一齊
點知近排佢識左另一個人
發現另一個人更加合適

我個朋友係咪太兒戲
定係我太認真

你太兒戲喇

你…

未一齊就適合 一齊左就唔適合 定理

你朋友太認真

你的朋友就是你

認真 我的朋友不是我

佢話覺得同前者唔會行得耐

我想話 你同邊個都唔會行得耐

永遠都係未得手既合適d 架啦

我個朋友係咪太兒戲
定係我太認真

代表佢根本味睇清楚
連feel都唔知係咩就一齊

其實兩個人佢都唔了解

我覺得佢好兒戲係因為...
佢冇了解到就試下同人一齊左先...

一識就開始？

定係佢地感情本身有問題炸
所以咁易就俾人吸走左

聽講係成班人上網識
出黎見面互相覺得ok
然後送返屋企嗰陣就話試下一齊

一個月感情基礎唔會深得去邊
不過個女仔已經係我fd屋企訓
我fd一個人住